有冇巴打有留意開paraboot

呢排心郁郁想入番對
諗緊入chambord好定micheal

micheal

chambord
諗住平時番工smart casual著
知唔知除左incredible之外仲有咩到有賣
micheql
chambord

第一對夠casual
第二對唔想唔落

paraboot唔柒咩? 之前hide and seek入過類似嘅，平好多